周X萍：地鐵故障時，勤力OT更能節省時間

如OT至晚上10時後可避免是次港鐵壞車意外

[url]公司提供住宿[/url] --> 員工自行租住附近單位

係公司訓埋
訓醒就可以即刻開工,仲要租單位走黎走去曬時間?

仲可以慳返租樓錢，好快有首期買樓繼續做奴隸

港人準時收工終碰壁